我諗到點解財爺會叫人離港

政府已經冇招可用
只有叫人離港, 先可以避免有更多示威
宜家政府連留港消費, 助長經濟都可以放棄
阻止示威既決心好大

推

俾得120叫我離港
係香港食好小小用唔見左啦呢120蚊

就算佢出埋機票酒店錢我都唔撚去

船飛來回都400

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

包我酒店同食宿會考慮下去外國輸出革命再返香港

佢除左識買地同劏房唔識其他野嫁啦

兩個人出街食個晚餐已經無撚左

掩耳盜鈴

呢個政府啲官全部都真係蠢，唔係扮！

明明就係支持大家癱瘓機場